聖公會老衲紀念中學

納叔你創校?

衲叔唔只創校, 直頭係創教 : 耶佛教

好似死左先會加紀念呢2隻字

老衲破例

狗隻訓練學校

你係第一屆畢業生

你唔好去死？

耶路撒冷革命式佛教

開間性公廁中學好過啦

記念？你死撚左？

老衲神早死撚左

高手

又撚

你老友朱茵做校長？

死老坑